件70歲死廢老返過大陸點解唔撚認？

第55宗個案是75歲獨居長者，住在石離二村，情況比較差，要插喉。曾因跌到入瑪嘉烈急症室，之後確診。1月22日或之前有經落馬州行蹤，即日往返。第55宗個案入院的情況已相當差，須進入深切治療部，並接受插喉。患者的血壓偏低，需使用強心針，亦需要使用暫時性腎臟替代。他聲稱自己並無離境，但使用入境處提供的系統後發現有出入境紀錄。

唔通同人講自己去叫雞咩

屌你 又講得啱
不過75歲 仲起到機咩？

高溫消毒

即係呢兩件都死得

叫雞咪叫雞
而家講大話都無用
當政府係流咩
累人累己快撚d死

擺明叫雞

即場處決啦屌

即係一早就發病

講有去過大陸
早d治療咪好囉
死都係自己攞黎啦

可以由加害人的傳染者 變成 受害者被傳染的人 咁大家就會可憐佢唔會屌佢。

好可能攞唔到五千蚊

五老母 呢D人間之屑帛金都唔想比

有口罩，唔驚！

差唔多死得㗎，同嗰個39歲上去探二奶一樣

同郵輪果個廢老一樣過去深圳會情婦。

講左咪要隔離

死咗都係自己攞嚟

話唔定係北上偷情出事
七十幾歲仲做d咁嘅事唔通仲同人講咩

22號已經廿幾日，佢會唔會以為只申報14日就夠

支那陰道真係好撚毒

死廢老好波

d 死廢老真係好撚 on9